[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1749)

開慣post手機誤中?

Slow

又中柱

6.5s

牛津半0全3唔該

兩場即場比多球 OK?

仆街前鋒都7C
水手仲係5C

前鋒比多球

唔關我事

5c完ok?

日職水手呢隊 真係長追大
進又得 失又得

屌你又爆角 on9

閪花絕殺未

琴日贏7k 今日又輸翻3k

鹿角補幾耐

烏克蘭盤 穩？

5C冰咗十幾分鐘

咪爆角

飛腳幾角

20了

立即完場啦

得巴又中ng 有得巴無窮人

撐左咸錫

5

比馬絕殺啦

-1C又針

即場得

屌你老母山口斷我6串1

同上個星期 仙台VS比馬 劇本一樣

山口柏雷屌你老母

牛津聯好危

牛津聯又無即場

水手完場未？

完場吧

多謝馬會幫我嬴返600

水手夠唔夠膽刷多C先

dllm 山口組

唔好啦

歐國有咩心水

7.5s 頂到心臟病

嘩屌你696 岩岩好7C完 7.5S想死

咁低水

Dllm 前鋒角

水手5c

5.5s 頂撚左20分鐘

屌佢中柱斷大波甲府

以後唔買角細屌你 練心既

牛津入一球一世球迷

我4.5S 爆咗即補6.5S

有日乙既 4場都細 dllm

屌那星

收米

針到仆街

7場4細算正常

今晚場場波都有即場 因為得個幾場

Jump 600

重點係細起哂日乙到

好彩無買前鋒 個種廢

有冇人知丹麥啲國腳會唔會出返

諗住水手上回合贏4:0
今場會妹下妹下 係飛腳防守太廢定佢地太勁

前兩日大注針到仆街
今日諗住控制注額買細啲就中哂
幾時先cup得返40k

會

今晚法國 德國點輸

信念不足 3.5/4 去到3.2無入 唔係執多2K

出返啦

thx

50k 一場

屌你老....角球針到傻左..
我做咩要買,,,
D心靈投注就中曬......

又針返比馬會...唉

前鋒角買左7.5大
再追5.5大先唔洗豬

又輸多10k

閪前鋒

同路

町田仲要低水大波

斯洛伐克幾好好似

再買前鋒斬手指

町田細波得1.64 wo 山口大波就真係伏

我買左水手角3000蚊針曬!!!!
另外再針山口全大!!!!!!!!

烏克蘭轉盤未

頭先唔係四中三大波咩

牛津聯半0全3呀屌

心靈就全部心靈
唔係淨中心靈真係

扣埋今日輸左250蚊比馬會...

町田係我買嗰場細波
自膠
我想講千葉
細波勁高水

係
跟住手多買左3000蚊水手5.5B
跟住......

日職咪玩角啦

你頭先dng中哂喎

買開大細贏就繼續買大細
唔順先輸項目嘛

飛腳入個球係水手on99先入到
加埋12m，本來真係細

係阿....
心靈....

牛津快入

上盤

威爾斯

買咩？

不要再說了
諗著頂住3球都仲有4.7K收
水手呢隊波成撚日邪住我

有冇大聖

9點買咩

睇黎係鐵達尼

好想要荷蘭

法國大炒都似

Jack slow fuck

牛津快入 買多左個零變左All in

牛津聯入波

牛津識入未

純鐘意

明明高雲個勢好啲
咁多人買午津

綠雞1粒都無 依場買大抵jump既

救命，牛津仔絕殺未

名校仔識鬼踢波咩

負和負有幾好

大波又收皮

牛津差啲

原來我睇錯

牛津仔一球都未中過龍 入到波要還神

你話咩就咩啦

今晚去到聽朝買哂半細全細半和應該有錢賺

買到樓

今晚d波咁難玩

9點有冇水

B got tg 町田第一球99.7643% 開出
笑死

Gor

巴甲唔好半和
3隊強主場

烏克蘭 對 斯洛伐克 如何買好

賣料狗又出毒水

同問

烏克蘭邊讓得起咁深

角細

想嬴返岩先針左個D

首先8x1 頭8場先

9點all in 烏克蘭？

驚左角阿而家

牛津仔入啦

牛津仔守住和都收貨

精留水巴打

牛津聯奇蹟上盤

咸錫朋友隊！！

牛津輸埋

牛津

牛津贏到派一個100

高雲1-0

0-1 屌

鳥克蘭半主好冇？

都話守住和都收貨

我屌

垃撚圾

0:1針埋

屌

IFC了

咁樣改變方向

午津

反cup頭2派100

lm

Lm

我了

....幾多....

連登大船

今晚有場100%收屍波

想知

如果法國原陣出擊
唔需要諗 法國上盤

點輸 高雲地利

2.5大呀拜託

德國勝

想要德國半和

屌你咩牛津咁都唔入

5K 得返300蚊

屌輸左1k 要回血 有冇心水

10點半全大

應該贏到

半和巴出手了

平注雲加對家
凱旋門不是夢

牛仔追和輸半都願

牛0-1

real

定！

快cup呀牛

75 1-1 90 2-1

今晚半all in了
有冇人想要我D水?

沖涼先 沖完涼我要見到牛佬反杯！

我都想死

屌你老母食牛屎啦

邊到有雲加tips

Rip

活不久.....

活不久

cup到真係要派

我都有入前鋒 但事後諗返都on9 有作客入球點會咁高水

哇巴打冷靜.......

屌你老牛津仔輸半算啦
今日啲下盤勁撚到

cup到我捐錢

今晚買15雞德國主勝，即刻羊番3雞

高雲會入多粒

有撚咁多黑池咩

有冇人要水?????

追和好嗎

烏克蘭得1.65

快上快入牛津

美女廚房
入左先講

睇到斯洛伐克咁淡？

世界要你滅亡 必先令你瘋狂

今日仲燈過雲加 點算

牛津翻去讀書啦 踢咩波

入呀仆街牛

牛津cup到我扮津叫

烏克蘭半大

波斯尼亞（0/-0.5）✅
瑞士（-1）✅
奧蘭多城（+1/+1.5) ✅
鹿島鹿角（0/+0.5）✅
高雲地利（0/+0.5）
斯洛伐克（0/+0.5)

12m?

0:2

大波 -1

我

牛津blacklist

開大呀

on9

我想入1000蚊烏克蘭半大

屌你老母 牛閪

Jump

射入12m 條友仲攤喺場邊無人理

個隊友仲要慶祝

easy cash

牛津屌你老母

最後300all埋佢就再見 買咩好

條友心諗個12m我博返黎 慶祝都無人望下我..

斯

雲加真係燈到痴撚線

個隊友射撚完之後係佢面前跑過笑撚到仆街

烏克蘭都穩既

琴日先輸咗好多喺英甲，今日又輸過
英甲真係不可一不可再

唉屌
呢場有即場應該唔洗輸
屌

比佢扑中山神

留黎買法國好過

跟

今日重傷，陣間拎番

全日未中過 牛津入粒開2.5大啦 咪學綠G

水手5.5s 岩岩入左急症

想睇

日假又大勝

法國嗎？

1:2

1:2 反杯啦

牛1-2

goal

依加1-2有撚用咩

2:2 執番條屍OK?

又私食

反Cup ok?

追和 輸半算

Cup佢

2:2ok?

2.5B cashed

黑池劇本OK?

輸撚埋佢啦 追你老母咩

比個12M大學生追和先啦

Cup ok?

要睇多陣，未必買

大波cashed

好撚有用，大波靠佢

1.63

唔睇好烏克蘭

死都唔轉半一咁款

50%水
烏克蘭 1/1.5半大
烏克蘭0/-0.5
法國1/1.5半大
法國-1
德國1.5半大

Cup未

慢屌 9.5B

明燈

贏5k 差粒水戶fg 收13k

日文n1 fail左 好唔開心

半0全3 重氣到

追和啦屌

9點場仲唔轉盤

半一了，轟！

我輸5k

尋日英甲先死傷慘重
今日仲咁多人買

斯洛伐克9.5大

買了
唔係燈GE我命中率百分之70

將尋日贏既買哂牛津仔
輸左就兩日冇賭過

岩岩先買咗高水受讓平半，一分鐘都冇就出半一

完全無波買

Ukraine 轉咗半一你點睇

追平拎返一半啦

烏克蘭半一all in?

快啦

我係咪早左兩分鐘買

OK ALL INED

以後日假只玩我鯨 水手

係bo........大船??

DODO今日唔見左既

......

唉垃圾牛

想要斯洛伐克 大家睇路

係好事定壞事..

暫時應該
威爾斯+1
挪威
法國
德國
4串1

輸埋就抖下先
200上左2500 呢round都可以接受

跟me la....
我相信我會帶來好運

拿蛇9點 轉左盤照買ok?

仲邊敢買
敢嘅 仲邊有錢買

狗會技倆嚟
有信心嘅佢轉-3.5/4 你都照去

假落飛 大波唔落
下盤99%開出

仲係0角

大波咁撚好分

同路就一齊贏

雲加要下盤 我按左層樓要上盤了

戶口既錢allin咗半主 睇路

驚燈死你地

睇睇下好假，2.2 落埋 2.15

唔似咁細wo

屌你老母雲加可唔可以咪撚逼害客隊

大波定主盤好 9點

想要客 依家被迫縮注

雲加

雲加要客盤

收到

烏克蘭個個曼城𡃁仔係咪哥狗提拔上一隊個個？

怕左雲加 skip算

對家？

主隊gogogo

仙真高？

買半一盤不如買大波

俾人罰閉門? 無人睇既

烏克蘭號仲有2分鐘開出

講真要主既不如即場買主w

初盤平半超低水變半一高水

咸錫朋友隊

辛真高 係咪同一個人

9買

決定買即場 唔敢衝動

如果係 主都唔差 條𡃁仔幾撚好波 即管睇下佢咩料

好鳩…

烏雞

應該係

客fg

要左半大

要贏了

辛真高號開船

slow fuck

真•All in左烏克蘭
輸左就再見巴打們了

好想去烏克蘭cow女

齊齊羊

ok 你再見 我都唔上波台了

烏

烏克蘭

要左客了

後備wo

有1.5/2 買大

烏克蘭入未

鳥雞暫時麻麻

又細

唔記得買波
針

好快 1 0

8.5高水要入了

斯洛伐克禁屌

咸錫認真啲啦玩波

半大已死

主能夠主能夠

烏克蘭波皮都拎唔到

烏克蘭fg睇黎唔難

一啲又話主禁屌 一啲又話客禁屌

烏克蘭都輸 真係唔撚賭了

烏雞咁撚勁架咩

會大

主禁住黎屌

烏克蘭係咪畀人罰閉門作賽

成隊鏝城咁

牙底邊個屌緊邊個

烏雞白鳳丸

半大阿咸錫朋友隊

烏雞控球率77%
買咗平半客盤針了

罷明無睇架啦D人，我夠可以話裁判禁屌

係咪睇錯隔離隊

買邊隊咪邊隊禁屌

GAY

8.5角細點輸

客禁屌

CCCCCCCCCCCCCCC

舒夫真高 go go goal

主禁屌

NICE反手

又一場閪波

即刻同我入波

咁撚快10分鐘..

斯洛伐克唔差喎

裁判禁屌

直頭禁屌 主死緊

啲乃守同反擊打得唔錯

留翻錢今晚買威爾斯同法國算

買邊隊就果隊比人圍屌

烏雞入未

主32%控球

駛唔駛咁快1.5啊大佬

刷角刷角

記住那關於北愛的教訓

8.5b

爆角了

半大信念

舒夫真高隊半大

重注左主

咁快1.5

馬會送錢

夠膽半場六角啊笨

開個1:1比佢

全場1.5都買得啦

又半細

其實得尋晚英西咁快半大啫

真細界

半4 全9

兩隊都好廢

客隊手足 #y

9.5b gogogo

鳥雞攻唔入

Slow fuck入未

平和

半主

半和

等緊高水1.5了

角呢

仲唔入 快d整兩粒啦

等0.5/1B先入

角？

半大針

同拿蛇同路 信了

2角...0:0

踢得好養生下

烏可以入嗎

烏雞好快入了

有攻勢，不到肉
買全埸主1:0/0:0

傳得好靚，頂得好差

兩隊唔落底
依場難刷角
買客NG比較好

兩隊都妹 半大阿

斯洛個20號幾好波

角大

是但入粒比我收返半條屍啦仆街

客隊gogogo

烏克蘭唔入 針得

針

刷角

斯第一球，高水先入

無人睇既場波

我烏 針

斯fg

角

10點買咩好

求角

和主啦..如無意外

比多6角

戶口有80蚊 買咩好

角角

角角角

法國主其他

半細gel gel到仆街

我而家乜都諗唔到 法國都唔敢買了

4C 刷爆佢

要穩

烏克蘭入啦屌

送角好波

5C

5C -3

半大

半場9C OK?

大腳清出底線

馬會初盤開8.5 真係派錢

送左兩角啦

半隻腳伸咗出窗口

買1送1
比多3角

-5角

半大呀

冰封

買左9.5s 準備針

烏克蘭456快手啦

1:1啦 大家都唔叻

-4

1.5s

1.5全大買了

10c

唔撚係和ar ma

入咗10.5S
冰角

入波未

時間尚早....耐性.... 1: 0

烏係咪要聚幾個老婆果個國家

罰閉門作賽

半大call緊的士上ifc

烏攃屌?

10點半大好大機會

是夢嗎

控撚住黎柒

屌你 所有國家隊都係西波

威威同路

食佢老母全格啦烏克蘭

比多3角

烏克蘭Fg

客

角呀

0:0準備

輸到傻左
差4角

有冇撳屌對家入劇本

10點0.5/1大派錢

救得一個得一個

唔會有波入

難 客隊鐘意送角

1.68無咩肉食

客隊傳球成功率應該低到仆街

10嗰場主定客盤？

又話乜鳩聯賽會小閪波 咪又係咁撚閪

半5 全？

半和GEL

我烏上盤針了

完全唔知搞啲乜鳩國家聯賽有咩用

烏克蘭控住個波 但唔攻 hea撚過友誼賽

hea撚過友誼賽

巴打 you are not alone.......
P.S. 圖fm香土

烏克蘭上屆歐國盃24隊排包尾
都有人買

烏 汁了

對家實力都係半斤八兩

一球都冇要針了

好撚想追返
但呢個心態應該會仆多幾錢重

控住唔入俾人入啦

所以唔值得讓半一

刷角先有波入

分分鐘冇入球，兩邊都鳩射

12點頭場買大食撚滑

2 4 8 16咁賭好易出事
真係決心追就分幾注
財不入急門

8.5細要點頂

法國好吸引

信念 利申無買

兩場都對雲加

頂到
一定頂到
利申:10.5S

法國有d咩咁吸引

GUN 半大

烏克蘭個7號翼鋒 又要扭又扭唔到 點搞丫

第一擊：
紐文西亞盤

西乙？

係 一定要親身經歷過先信

半主 一野扑落去

呢個濕尻聯賽踢撚到幾時？
我要玩番正氣英超呀

gchi

西乙玩少少算

已切

角大

已切第一隊入球
半客

10點 2注-半大1.5 5注-半大0.5/1 2注-全大3.5

唔中唔洗返黎搵我

咁經歷下啦

耶莫蘭高
踢英超包尾隊

上盤回飛 一買就回

試過ALL IN推
連蠃6口一野針曬成萬蚊注

雲加要咗

經歷完啦
落多三萬大咬紐文西亞
講笑 300都唔敢買

最近買乜針乜仲點追數

咩心情

抖下

買上盤等即場啦

真
一諗住自己會反底就鳩買

今日開咗好多場下盤

下盤日!

我都廢事跟得巴你 驚整沉你

唔洗買都沉

書包主win
仆街

賭錢最ON9係一鋪過大注推追數
我明明命中率起碼有65%
但獲獲都係輸大注

2/2.5 岩岩開波咋喎

派錢

我覺得你客fg會入

有角未

刷角呀

外面初盤係2
馬會2都唔敢開

我倒返轉 平注勝準得5%

針得

唔會啦 烏克蘭五錫分鐘內必入

主隊快啲456

一係雙蛋完場..一係3.5大完場
10點

1.5s 好穏

5%咁難都做到

勁撚頹
諗住推多口就夠交學費

結果繼續做賭仔重新細注推
改咗最多半IN

主盤太低水 得1.6x盤好少開到

屌你烏克蘭肯入未

琴日德島

6c

7c

777777

爽 又刷角

冰C

-3c

烏克蘭差唔多要入

比多2角

烏克難入波未

斯洛伐克禁區禁屌

刷撚到

10.5S

烏克蘭一球可以嘛

妞文平時多唔多角架

刷角者輸波

收聲啦雞巴

冰封角球 冰

快刷

早知買讓和

角大gel

西乙角大好深刻奶過野唔敢買

西乙半大24

不買角了

戰況如何

斯洛伐克禁屌
上盤穩過狗

出水比我啦

買左西乙大 針得

角大cashed

反手狗

咸錫FG

烏克蘭jump

+1 1.9唔係咁易開下話

咸錫=香港mk 個頭型撚到

兩場0:0

好快 1 0 啦

你老母 西乙主隊 入爆佢老母

半大未？

仲等我諗住歐洲國家杯中左幾場高水
呢場大注
仆街烏

依兩隊一係唔刷
一係連C
玩死角細黨

屎忽7號可唔可以換走佢
好撚廢
回傳既垃圾

個型點踢都唔變

踢波唔入波其實真係唔好撚踢

Hamsik 靚傳

真 7號真係好廢

妞文好撚勁
強攻

唔會頂頭槌

烏克蘭 100%波

入未

師兄買得大唔大

得攻 無守

紐紋半大

半5全7角場場賭你地

七號 on99

gchi踢佢出國家隊

啱啱hamsik 又靚俾
佢on99 唔跑

2場靜到痴線

2場開到角大抽派2百

LM

ME了

買左少少10.5b同大家嗌下

又落返10.5S
等到高水10.5B有啲想跳船
成日咁突然爆角

利申:手持10.5S@2.05

烏克蘭唔贏波我就真係jump

斯洛

屌？快！

禁屌你個閪咩 入就入 唔入就唔入啦

半大阿阿紐文閪亞

烏克蘭一球就夠
快啦求你

gchi烏克蘭贏唔到 所以烏克蘭女做雞

lm了

派？lm

買左10.5b 幫你燈住

10.5B我都諗緊追唔追好 刷下又唔刷

閪乙半大未？

西乙半大 抽一個含

又停c

烏好快入

抽一個幫我含

插得唔得？

幫人含咗咁多次
今次我了

比波7號個垃圾係無撚用
唔敢自己去 傳穩陣波

做緊乜撚野吖係到？

斯洛入佢老母

烏雞成日鳩咁遠射 明明組織唔係真係咁差

做愛做既事情

踢翼咁真係唔好出

烏差啲

完全唔知兩邊做緊咩

-4角

上呀

巴打咩賠率

好難賭
等跳船
打個和抽下水算

轉頭一齊叫角大

西乙，我批准你入波喇

係咪好多人買左主？

角球雨淋我吧

未入 但想要角大
利申: 呢幾日玩歐國聯角球針咗差唔多1K

0 0 0 0

好大雨丫旺角

想入烏克蘭fg

求雨舞

斯洛入佢一粒先 睇到悶

4個窿 任你插

Gchi

悶撚到要講經

我無貨死都唔入

半大阿紐文

2場都好悶，狗會可唔可以俾d即場驚喜

應該䥫達尼

馬會精選

點撚解 屎忽 成場比人撳屌
下半場踢到冇氣冇力

感覺上八十幾分鐘先入

係禁區係咁傳都唔撚射on9

上呀紐文，斯忽

是但搵人入粒破蛋先得唔得啊 係唔係又要開屌先識入

不如我地傾下佛經

屌你老母 入未呀

有你呢句我放心唔睇了
今日玩馬又針咗1K 想追數所以先想入

屌你老母烏克蘭

00000000000000000000000000000000000000

禁屌都唔入

賭到好冇癮

我信耶蘇

換人了

乜撚都冇 唔知做乜撚

好悶 場場細

⓪⓪⓪⓪

拿子 最近還好嗎

買完之後冰封左角

再係咁賭仔唔賭 狗會等執粒啦

Jump未

入波啦屌 妞文 艾爾切

由今朝賭到宜家個人好呆

咪係，我寧願輸都好過唔知依家等梗啲咩

角呀快啦

又停角

入左10.5B@2.4
熄咗場波 身心健康

0零夌玲

交流下好嗎

烏仔贏波 求吓你

任插

冇可能

識唱咩詩歌

咸錫老了 以前成鳩日世界波

好忙

烏都買

死黑西 走啦你

半五全七

未得丫 馬會落咗order

9.5都要針

幾時入得

Amazing Grace

沒有你的帶領我針到心靈受創

去曬你阿媽個穴到

條友插水定點
笑死

下世啦

刷角啦
10.5B我蠃多啲

真心我覺得會絕殺80分鐘大注主

角呀屌你老母

輸盤係為左半格都食埋你

唱2句過下癮？

假撚到

西半大

有冇人見過我d角球啊

後邊踩中，向後跌

屌 又偷角

咪撚冰

閪波閪足一晚 屌你老母臭閪

垃圾波無謂討論 我地講下聖經？

輸晒88早抖

西撚過今日d馬

你唸兩句佛經交換

8C 刷多個

烏克蘭落到底cup番出黎 點刷角

琴日300上到2000
今日歸0

快刷角屌你

咸錫換走7號！機會來了！

五五波

自力更生呀
不過我都有出水呀

欠一角 快刷

屌 西乙

唔係又好似琴晚個場流浪咁呀

半大啊屌你老母

10.5大到落街裸跑

烏克難 射波下下中場射？

入波咁撚難？

屌你個西 西瓜汁 汁男好波 波多野結衣

辛真高了

窿窿窿窿

手足去邊區 我幫你拎遮

仲有20分鍾頂住
斯洛上啦

4穴齊發

烏雞NG?

客派錢唔明點解有人買主

邊場10.5先

遮埋丫屌 無帶遮

想死

9C 8.5B GEL

兩場連針

1球都好

差3個角去撚左邊？

9.5s頂撚住啊

西波

旁證買角大

比多兩角呀

紐文入未

應該無咩問題

艾爾切半大阿

12.5b要了

連c雅召喚

烏克蘭贏波跳樓

無啦屌

屌你老母唔入波

想追11.5B

咪丫 贏既機會係0

信念 奇蹟nba半大

一有角就連角 屌佢老母

gchi 記住派我

12m

烏克蘭逼害角細 輸咗佢啦臭閪

烏G NG

閪乙 又窿窿 賤種國際賽唔屌了

紐文12m

屌紐文12m

大

12碼救世界

西穴主12M

舒夫真高親自落場
買左下盤既人快補主勝

烏克蘭快手比多兩角

Miss硬

打飛機！

客入返粒先
等烏嘴狗刷c

屌 紐文係主定客

妞文半主

入一粒就可以了

主

哩場角大輕鬆

1:0

差2c啊屌

紐文GOAL

紐文西亞 1-0 艾爾切 GOAL!!!!!!!!

GOAL

入多球呀屌你老母

頂多半小時冇角ok？

主頂撚住

goallll

入多粒半大

烏克蘭456

開埋半大啦係就

唉屌 唔小心買咗

你老味入多球啦

雞

烏克爛

烏雞唔入畀人入啦

半主cashedddd

耶莫蘭高番屋企啦不如成場交穩陣波

9.5S BOOM

1.68真係派錢 多謝球證 ED球證上帝會先安排的

烏克蘭場角真係玩死人 又冰

買左烏雞上盤諗緊入唔入無柒頭

撚有1.68咩依家

烏克蘭廢到

咸錫半場射埋去 屌你咩

本來想買紐文
仆街烏克蘭早一個鐘搞到買左佢

不如入多球，全格

轉頭一有角就又連架啦 睇到燥

1.49........

唔洗買 客絕殺

一球都冇返鄉下吔屎啦

除左中六合彩 點樣先可以贏馬會

比多2c啊屌

烏克蘭廢到咁不如比早買客既食高水全格啦

烏雞對家+1有冇可能輸

奇蹟nba半大啦

烏克蘭絕殺ok? 我唔想跳樓住

刷c 烏雞

紐文ng

1比0 GOALLLLLLLLL

十二碼

大船永遠都針

12M 烏克

烏12M!!!!

刷下c先

Miss

咪撚堅離地

烏雞12M

入啦好嗎

留名堅尼地

咁樣都12m

求下你入 大佬

入佢老母

紐文奇蹟nba半大

軍刀親自操刀

求你入呀

入啦plz zzzz

Miss la diu

變角

笑左

入佢老母啊 我個1.62 FG !!!!!

絕Q殺

入啦

入啦好嘛

10.5s 頂撚住阿屌

12m好易射

GGGGGOOOOOOAAALLLLLLL

屌捉哂路都入

你老味

角大針

屌你老母all in fg返生

要靠12碼破處

烏雞goallll

入多粒呀1.5B

糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕

我就快心藏病發

你守次龍先啦

烏克蘭goallll

烏狗好波

烏克蘭頂撚住呀

yeahhhh